覺唔覺得做政府工地位超然？

行起嚟腰都直d

唔覺